香港邊度有炸雞好食過LAWSON

同familymart 辣雞排
世界級